蕭生:入獄前途盡毀,係咪你黃毓民養佢地一世??

吓 我做乜要衝呀
我講架咋喎！

咁即係唔使入獄
或者毓民養佢地一世

多謝燒山

燒山咁講一講三位義士第時應該會分掌三司

燒山好野

第一個義士就係蕭定一。為祖國貢獻

佢唔係收左山既咩